[道德撚入] 比你揀你會揀服從你所有命令嘅乖仔定有擁有自由嘅仔

假設你有得生一個仔，比你揀你會揀服從你所有命令嘅乖仔定有一個同正常人一樣擁有自由(可以變壞可以變好)嘅仔 講埋點解

正皮 ：樓豬都戇鳩梗係聽聽話話啦
負皮 ：比自由佢

根本你就無揀

負皮左
可以玩養成

負皮個啲一定未生過仔

先唔係